窮學生死慳死抵 終於儲夠錢買仁王 結果。。

唔知大家有冇類似既經驗 可以買到自己心頭好 就算儲錢儲得幾辛苦 係買到果一刻都會覺得咩都抵番晒

但估唔到辛辛苦苦儲左$400
買左隻全新既仁王
一打開竟然發現除左隻碟之外乜都冇

滿心歡喜想好好享受下做武士既滋味
結果比人用二手野當一手賣
咁樣呃9人真係好撚賤
今次已經唔係第一次中伏 點解做生意可以咁唔誠實
勸大家咪撚再去19好景買game 間間都咁仆街

聽講之後番既貨無真田code送
真田code係初回限定

首批先有code

on9 仔首發版先有 code 嫁 早多2個月儲錢啦

本身印象中盒都無說明書，只得一張code紙。會否第二批無跟了。安全打去Sony問下。

健心健到傻左？

環保的錯

真心定假膠呀
全新包好曬都有得假

果D CODE不嬲初回版先有GA啦
仲有呢D裝其實根本可有可無,都唔知你咁緊張做乜

Sor
之前買game好似隻隻都有d野係入面
所以今次發現咩都冇 所以以為又比人呃
派左膠真係唔好意思
Btw上次係好景買左隻全新gta5
真係得說明書 冇code
安全至上 買碟既話 勸大家都係去番藍店買啦
廢事擔驚受怕

屌，我第一日psn買咗依家都未送貨嚟

推到Sony送番隻一手比樓主

真係唔知連說明書都冇
其實code 果d都事少
最唔忿氣係儲左咁耐錢 結果都係買左d流野
Btw如果乜都冇係正常 就當我派左膠
咁多位盡情恥笑
睇來我除左要健心 仲要健埋個腦同隻眼

有fd係旺角某大game鋪做，真係唔賣2手當1手，不過sale好撚串
唔使一定藍店，自己估邊間

果然係力威師父，敢認衰仔

即係點 二手當一手賣？ 正仆街

依家好多game都無說明書，用哂電子說明書了。code紙如果放係game內，係好少㑹無咗。除了那些不是放game内的code紙之外。

咪講咁多 開game加入啦

買二手好撚過啦

明白晒巴打

我都想加入 一齊玩

之前日系game本說明書好厚好精美
而家得一兩張紙仲可能冇

唉屌 算啦 自己on9

下次check清楚先

以為個結果係打唔到第一關 之後即放

講真我都有諗過
而家慢慢打到二週目

遲d去到海坊主果間，我驚你跌死跌到想扔手制。

因為我有咁既衝動，跟住熄機，過幾日先再玩過

到你去藍店買下次又柒左既話
又話估唔到藍店都咁 嘜嘜嘜

我頭幾日買
個封套係紅色警告字label
但上網/display全部都係藍色字+label
我都會以為自己買到人地d退貨 間野自己包返

深水埗得幾間唔係黑店

好彩樓主無開鋪名,唔係你真係要道歉,怪錯好人

依家好多game都無紙嫁啦

我買二手多數都齊 比人用左咁解

點解唔買2手連code

你唔止無錢，仲無腦

其實好似睇包裝 一手係下面有條sony線包裝拉開

你唔只要健心同健身 仲要健埋個腦

健撚壞左個腦

ps4今個世代盒入面真係得隻碟

其實包裝好 開出黎又有新碟味 點會二手

唉

死慳死抵又唔去買二手

美版game 就話難分姐
亞/日版game 個包裝有playstation 字樣架

咁撚窮就咪學人打ps4啦

咁樓主儲左幾耐錢先買到部PS4?

可以變成新潮文

原來佢咁撚賤

其實code放入面都唔係流行好耐
以前成日比game 鋪拆開黎賣
加埋環保減料ps3已經開始
柒得咁古怪

唔係第1個問
仁王post 入面大把人咁問

睇錯左王傑

最簡單佢有playstation個膠袋咪全新
應該冇人咁得閒走去包返
係得黃金有人夠膽死求其笠個膠袋當新賣

屌你老母隻海坊主一開波探索果時盲左見唔到啲火堆冇點火直接去打海坊主比果幾隻細海坊主煩撚到癲左

要過隱藏關先會打得番說明書同特典架

戇鳩仔

瘋狂恥笑開始
利申：係藍店買仁王，一樣係無code

ps4驚有講明首批特典

Console狗玩二手 是常識吧
仲洗乜死慳死抵

又要死慳死抵 又唔去買二手 都算
買之前又唔做定資料搜集 今次係樓豬自己on9 下次真係比人呃都唔抵可憐

雖然樓主7左, 但好景真係有二手當一手賣, 之前係上電梯最前果兩間買過隻PS3 batman, 包裝係有晒原裝一次性撕開果種包裝紙, 返去一打開見到有手指模係個盒, 隻碟都有幾粒塵

窮學生打ps4

最緊要隻碟係度

你唔係以為好嚴格真空 無塵 無菌包裝呀？唔係幫商家 但你個理據on9到

過唔過到怨靈鬼同飛天八婆呀
要幫手出聲喎